得罪講句今晚呢班一係有鬼一係弱智

不服來辨
成班無帶個腦咁

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

屌坐哂係到禁手機
無路障無防線無陣

守條撚
人地兵力多撚到
我夢到旺角係收到上網架屌

真心似有鬼

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

一定有！

每周俾人用同一招拉

一係無腦
一係鬼

兄弟排山，唔係各自送死
屌到佢地散呀

守乜鳩姐
咪又係送頭

一定有鬼！

咁多人唔多唔少都會有，警犬可以扮得家長，要埋手足有幾難，又唔係冇經驗

果條火牆笑死人咩

似有班黑衫龜扮示威者叫人留守
今日有人影到有黑衫日罩係龜車落車入左示威者入面

似有鬼

咪係 我心諗你破地獄咩
唔分化
但做on9野一定唔鼓勵

弱智多過鬼

唔好俾一句 不撤不退 框住自己去送頭

求下各位

適時既撤退 係為左贏以後既仗

人數比黑警多 所以唔退 人唔笑 狗都吠

戰力差呀屌你老母

散啦仆街

無撚腦

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

有班真係冇腦
再加上俾鬼跣一跣
全部送頭

一定有鬼

最重要係85罷工呀,咪撚守啦

唔分化
但屌佢地係想佢地做番啱

我覺得係on9多，好多女被捉

唔知佢地做乜鳩，跑得慢定係腳軟？

明明話走，仲慢慢行

着左未？訓左無睇

真心覺得有鬼

就算有路障又唔係穩守必勝,大丈夫知所進退啊

應該中午滲左入黎啦
奧海城有幾個黑衣落左犬車

唔好賽後檢討住，集中推逃生post pls

着左一陣 之後自己熄左

轉場啦

尖沙咀防線, 啱先聽到有前線話: 對方好少人唧, 做乜要退呀!

你地可以退果陣仲唔退等幾時? 留喺度有乜用?

信鬼冇獨立思考，即係廢人！

今日有人影到有黑衫口罩人係龜車落車入左示威者入面

我今日冇出,但係我跪求前線勇武可唔可以轉打法

我覺得被感情蓋過理智。

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

試下講轉地方
成個香港咁鬼大

克警 上裝
要準備同預備

要有計劃

佢哋集合好

就轉地方

有鬼

不要被感情蓋過理智

前線冇晒focus已經輸左九成

又屌義士

粉紅色豬咀果班係咪鬼黎架

你要屌喺連登屌做乜鳩姐，要屌就落場屌啦

都話有警察換衫戴口罩囉
肯定有鬼

想打, 都要諗下夠唔夠打, 無謂逞一時之勇
你可能走得甩, 但係就算有一個手足俾狗拉都唔好啦
希望前線思考下, 目的究竟係D咩

天琦發公開信:
「本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

完全同意

唔係分化
前線唔撤絕對會影響85三罷
請退！

圍警總嗰一日已經有隻鬼不斷叫人衝啦之後比人屌返入狗竇，其實之前示威者入面有鬼已經有前科，所以我覺得有狗做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守呢個可能性大啲

前線好肯定有鬼
有巴打影到佢哋換哂黑衫黑褲
再留只會畀班狗屈埋一份
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
我就走先

9成有 今晚極高警力 用放煙衝刺新戰略 加埋內鬼吹風唔散 裡應外合

明明呢幾日大家be water越嚟越上手 冇理由今日會唔識走

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

旺角最前線有幾個一直叫留
明明身邊啲人都話走
最後後面班人話封死左 先真係散

明明大家知道點樣be water, 但越夜越die water咁..

有人話細佬點識分邊啲人定鬼？分唔到就夾人走！！
上次立法會咁呀！

佢地咪比人捉曬 你有冇發覺上環果次同今日旺角捉到人之後都好有禮貌

我估係要分返邊D係鬼 廢時打錯人

係。。。

有無鬼都好啦，自己帶腦，覺得要走就走啦洗乜理人唧。又無大台又無人叫你一定要留。最緊要自己安全呀大哥

Be water

我夠膽講今次嘅運動會死班弱智撚到，擺到明前線有鬼煽動，戀戰有咩用？

一陣又話你捉鬼

有鬼又點，佢吹雞叫守，但守啲乜？點守？自己應該要思考

咪係囉，自己做決定啦，講真如果有鬼你又捉唔到，無鬼你又成日凝住，信自己啦

有鬼一件事，咁明顯嘅伏都要上當係另一個問題。

其實明智既，你走佢走個個都走，我唔信佢唔走，一係弱智一係無腦

點解講咗咁耐都唔識hit&run

唔使屌我冷氣軍師 我去完紅隧先走

坐完出黎做英雄阿 屌你老母

仲落場送多個頭？我見到人跳樓自殺想叫停佢都唔使爬埋出窗勸㗎？

發夢咋下話

比人拉咗仲點樣一齊爭取？說好的齊上齊落呢？說好的be water 呢？

仲留守係旺角真係弱智
啲狗係四方八面沖過嚟圍住你

一定係鬼

而加班狗開始係鐵到捉人
而加仲走到咩

可唔可以唔好再用呢種語氣屌前線
佢地今晚係做錯決定
兄弟爬錯山咪以後爬翻啱

大家都係手足
下下咁屌法，場運動好快就完

旺角已經中過咁多次伏都要再中

搭車經過啫

錫住屌啦仆街
語氣咁撚閪
自己手足嚟㗎屌

其實唔係話割蓆 或者鬧前線
係覺得咁樣被人拉好唔抵

口氣可以客氣少少
thank you

大概1930佐敦尖沙咀交界有條友拎住大聲公 嬉皮笑臉咁叫人番旺角 見講完無人理就話自己唔係左膠唔係社工呀 叫人比d反應 但明顯地尖沙咀係更加值得守 如果我係警犬 我都會用最少既人誤導示威者去包圍網既中心 可惜轉個頭尖沙咀方向不斷有人向旺角行番去 以後見到呢種人 係極度有必要對佢質問身份 就算現場既人唔信佢 都會有人被誤導 最後大隊走晒唔可以唔跟 係有必要係每個物資站分派人手做訊息傳遞 以圖or片為實 否則好易比人搞散晒

唔係想分化 而係從效益而論
勇士被拉係要花費呢邊義務律師等等嘅成本
而警犬後面嘅資金來源係政府
勇士最多得氣油彈等消防會滅咗佢嘅野同鐵枝磚頭
警方背後有好多催淚彈佈袋彈等低致命武力 個個練過體能
所以係資源上係完全唔夠人鬥 戀戰當然會增其執法成本 但同時呢邊都有消耗 且可能自傷得重大
故此理想方案 搞完象徵公物再係警犬來之前換裝快閃

已經唔係錯一次

是但啦俾人拉多幾次就冇人出，返歸涼冷氣算

次次都衰一樣野，次次都俾人告暴動可能坐十年，你估而家打機咩，死左復活？俾人拉咗，爬番起身？明明之前都唔係無機會走，死磨爛蓆有咩用，唉

不分化,不割席, 不篤灰

點都好過成班傻閪冷氣房軍師啦
運動完左 都唔撚會出架啦

因住俾人鬧分化呀，邊個唔撚留就係分化架喇

真心好鬼

當磨爛席派等同自殺義士算
佢今日唔被人捉 基因唔改終有一日都會死
有無鬼都好 唔好為佢地一齊留就得
相信自己決定

感情蓋過理智，與其送頭，不如落街站做立宣。

罷工不是罷一次。參考劉細良建議。

不分化

咁多次都係岀TG，長盾推，岀速龍，仲未識死

又拉多個啦，爽唔爽？

講撚咗好撚多次留喺度做乜鳩
成撚日叫人尊重前線決定
大佬呀，決定啱先要尊重咋，會累死其他手足㗎